別為我哭 為我嬲 為我轉掛

要為你生為自己為了不再怕
未能為愛擦出火花 到臨別這一刻

請你別說話 別說話 別破壞這刻優雅
臨走你別說一聲好嘛 你也不必怕

請你別說話 別說話
別再度回頭又凝望這一剎 如撕開的碎花
以後無論有多驚怕 你亦能面對不必害怕

分手的時候
不要吵吵鬧鬧
回憶裏總有值得紀念的片段

又真係一聲都冇說就走了